Het zou het grootste plezier zijn als je me toestaat om je daar bij te wonen.
Ze kunnen niets doen bevredigend zonder jou. "
Emma was heel blij dat ze naar zo'n raad werd geroepen; en haar vader, boeiend om erover na te denken terwijl ze weg was, de twee jonge mensen samen vertrokken zonder vertraging voor de Kroon.
Er waren meneer en mevrouw Weston; verrukt om haar te zien en haar goedkeuring te ontvangen, erg druk en erg gelukkig op hun verschillende manier; zij, in wat kleine nood; en hij, alles perfect vinden.
"Emma," zei ze, "deze krant is erger dan ik had verwacht.
